新年後第一擊，召喚巴絲打一齊玩board game

說好的每月一次而家變成個幾兩個月先一次，上次既事已經係聖誕節 。
不過原來睇番紀錄搞下搞下都就黎1週年啦。

今次係2／3夜晚
有興趣就黎興名啦。

利申：包毒，非gay。

毒男毒女都歡迎，5p 勿亂入

回帶：

唔識玩得唔得

攪咁多次多唔多人飛機？

我地有朋友會教大家一齊玩。完全唔駛識。
通常我地揀d game 都係易學易上手，for fun 為主

開始個陣都多，而家無乜啦。真巴打係唔會飛機嫁

出到黎成班mk 咪搞

黎下咪知law

推

2/3返夜，放3/3，無緣😩

So sad

新手想join, 可惜2/3返夜

唉，無計，星期6 搞既話好難夾。

推多次先

G持

報左未先

巴打 你地都玩咗成年!!!
好有恆心!!! 支持你地

免費

Sure la 收你錢做乜
0 成本
所以今次搞手無得打個和

巴打 而家full了未？
我明天先知得唔得

Full 左lu。你有興趣可以照填form 先。睇下會唔會有人今日想飛機先。